胃酸倒流好撚痛好撚煩呀！！！！！！

食太飽？
我有排食得太飽
胃酸倒流+胃氣 維持成半年
之後控制食量一排就無事
同埋戒飲汽水、宵夜 唔知關唔關事

已經食好少野
我應該係因為夜訓
但一到sem尾就好多野做，想訓都唔得